點睇新聞d香港人：你收得我錢 咁樣係唔應該

意外
等睇服務業巴絲入黎一打十

有咩好講
不嬲都知香港多閪人
不過都撞到唔好大方大量客